黃心穎好仆街，PlayStation hk抽受害人水一樣咁仆街

以前有大事發生，一班叻嘅廣告人會極速諗橋
抽水有深度，成功為公司品牌建立良好形象
而家個個東施效顰，一有事就一味諗住make noise
九巴自己成pat屎咁學人抽水都算
都叫抽兩條賤人
屌你PlayStation hk走去抽受害人水覺得自己好成功？
你要抽就抽兩個賤人水，可以抽個司機水(gogovan)
識玩可以抽埋肥仔fd水
求其搵隻講友情兄弟情嘅game去抽
生力叫人酒後八分醒抽得夠體面
簡單得嚟好高質
Uncle siu 教人講how do we say 壞咗 in English
都係一個靚抽
你明唔明分別喺邊啊？
係人哋抽水唔會喺受害人傷口灑鹽啊
你抽馬國明做乜撚嘢？佢做錯咩事要俾人玩？
（留言有話原來前排先搵完馬國明宣傳）
同CCTVB一樣，道歉啊屌你老母

抽完俾人話喺受害人傷口灑鹽
個on 9 admin仲唔識停以為好風趣
睇埋生力個回覆
真係高下立見

你大鑊喇 SONY 最多理性FANS

你睇我D負皮就知咩事